正式宣佈, 連登仔已經原諒咗TVB同黑警

難以想像, TVB拍一套美化吹捧黑警既電視劇都有連登仔開集中討論post, 連登已死

黃金有罪都有la, 只能視為打手

拉登已死

大中華撚 有 大中華情意結
ＴＶＢ撚 有 ＴＶＢ情意結

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

有？唔知邊套劇

TVB係連登好多打手

一有新劇就有班人熱烈討論

viu仲好睇

俾啲掌聲自己